彭羚 黃耀明 －《漩渦》

沿著你設計那些曲線
原地轉又轉
墮進風眼樂園

懶有意境咁

來擁抱著我 形成漩渦～

收錢

臭雞！

大家咁話

睇完漫畫就唔會咁諗

漩渦鳴人

識貨

墮進屎眼樂園

估唔到咁多低質comment 失望

慣了

咩人開咩post咪有咩cm

YY 作品展個個正d

識聽 我都開過呢個post

門清起me底

無啵 唔好誤會

識野啊

衝囝正啊

明哥啲歌真係好正
暗湧 萬福瑪利亞

沉落湖底欣賞月圓

捲起那熱吻背後萬尺風波

有性暗示得黎又保持到詩意，唔會意淫
真係要明哥唱先做呢到呢個咁sexy嘅效果
當然Cass嘅聲線都好有女人味，先有呢個chemistry
真係聽足咁多年都唔厭，好正

神曲